東涌地鐵站控制室有大量警犬

我頭先發夢見到好多狗圍住係控制室唔知睇緊乜

Moremore

睇香港站cctv？

有冇圖

成1點都仲有狗圍？

我無影入去，因為門口大量狗守住，地鐵站出面有6架左右衝鋒車

有冇圖？

有啲驚

pish

我冇野講
我有權唔解鎖
我有權見律師

想問下 參加宗教集會犯左咩法？

我無野講
我唔簽任何文件
我要見律師
我要飲水
我要叫外賣
我要睇醫生

走晒，total 6架大一架細，咁多狗睇乜春

我過來人，比cid點嚇點氹都咪撚出聲

佢地會唔會打鳩人

我果次無，但無論有無證據，只爲close file，一個嚇一個氹

夜媽媽咁多狗 唔荒好野

pish，手足們有乜事乜都唔好同狗講！

保護自己乜都唔繫講，唔洗怕

Wtf

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

留返啲力叫雞算啦黑警

佢地全部笑笑口，好撚地地咁多警犬，唔講以為有人打劫地鐵站

有冇職員講下東涌站有咩咁特別

咁得閒
唔使食宵夜咩

我無野講

東涌有咩好睇？

睇cctv仲要狗鐵唔需要咁多狗車警狗，佢去server度任睇架啦，應該其他事

有咩事出咁多車呢唔知

屌，我搭東涌綫

各位, 冷靜, 深呼吸, 話俾自己聽

我冇撚做錯到!!
大家要記住點解當初須要咁做!

利申: 我冇野講

我冇嘢講

人類好容易會俾恐懼操控思考

細到就算想買一件衫, 聽倒sales 講. 你唔買個優惠就完架啦! 我唔會幫你留架!

結果你會因為擔心冇左優惠而 驚失去心頭好.

少年!! 你太年輕了!! 呢次係上天俾你既考驗, 佢想你完善你自己! 努力克服呀年輕人!!

[建議] 學高登只保留一段時間文章
請睇我個po投票

會去狗屋嘅巴絲記住

----------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔好意思借個位

警告！唔好中計！凡事講證據 咪再散播白色恐怖

我覺得雖然有機係拎料，但有個問題。
如果佢地只需要拎資料，似乎唔需要出動咁多架車吧，會唔會係其他嘢。我地唔好自亂陣腳。

lm

正路呢啲會cid便衣做，唔會eu做

日日都搭架啦你 冇事既

發夢見到兩者都有

未必關遊行事嘅

唔好意思借一借位

麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

我無嘢講
我要求見律師
我有權唔解鎖手機
唔簽任何文件
要求食飯，飲水，去廁所，要毛氈
要求女警按摩

其實尋日早上9點幾開始已經有警察企左係站入面唔知望咩

冷靜唔好自亂陣腳

我無野講 我唔舒服 我要搵律師 電話唔解鎖 我要投訴你 我唔簽任何文件

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

以前，香港警察還有一些專業操守
不過由14年由同黑社會默契清場，
到2019年，警察遮蔽自己身份防止事後被控告投訴。
今時今日，香港警察乜都有可能 因為憤恨掩蓋專業

我無野講，pish

我無嘢講